睇下年歐聯獌點教訓痢啦

你唔係覺得獌出年入到八強啊？

好!